蓬佩奧︰考慮制裁拘捕香港民主派相關人士

美國國務卿蓬佩奧發聲明，關注香港53名組織和參與民主派初選人士被捕，考慮對相關人士實施制裁。蓬佩奧形容事件令人憤慨，亦再次提醒中國共產黨對人民和法治的蔑視，認為被捕的人士只是實踐民主權利，並無干犯任何罪行，促請當局立即無條件釋放他們。

他又指香港人民受到中共壓迫，美國支持香港人民，不會袖手旁觀，會考慮對任何相關的人士和實體實施制裁或其他限制，包括對香港駐美國的經濟貿易辦事處施加限制，以及對削弱香港民主的官員採取即時的行動。

蓬佩奧又表示，被捕人士中包括一名美國公民，強調不會容忍對美國公民的任意拘留或騷擾行動。 蓬佩奧又在聲明中宣布，美國駐聯合國大使克拉夫特將會訪問台灣，形容台灣是一個可靠的伙伴，民主政治充滿活力。

原文網址：

希望制裁全港黑警

最緊要摺埋金管局紐約個office
應該喺埋紐約經貿辦入面
一齊趕走

希望出禁運令

搞到經濟嚴重衰退都得架啦

考慮

無人機準備好未

又係李大導

仲制乜鬼嘢裁?取消美國-香港關係法一了百了.

得返十日鳩up

經濟脫勾
Pompeo 一定會係second term
Trump一定會連任

唔好
識玩一定係慢慢cut

上次搞16個人大副委員長
今次再搞起碼要搞栗米習個兄弟
栗米書(栗子書)
仲有韓正

lm

幾時制裁馬道立

仲考慮，輸哂啦你地，收皮啦

無論港台定商台都譯漏左最後一句：Taiwan shows what a free China could achieve.

你話係有心定係無意

得番13日...

每次香港比中共郁 pompeo必有回應 唔係隨口UP

今次香港搞咁大單野
話會去到常委並非無可能
反正得番最後兩個星期 佢有誘因唔介意搞大佢

制裁根本冇用,用唔到銀行中國會用cash幫班人贖樓攪掂所有嘢,出糧出cash又唔會少咗.
取消US-HK Policy Act令香港失去國際金融中心地位,中國再冇地方可以無限制用人仔套戥美元Euros等外匯,等同切斷中國經濟命脈.

BABA 美國可能會退市

對中共 特別習近平 來講
唔係咁諗

如果去到常委被制裁
佢地果種要面子性格一定會發癲